西九反黑組警署警長涉販毒被捕 身上被搜出2公斤冰毒

西九反黑組1名警長在尖沙咀帝苑酒店販毒被捕，警員在其身上搜出2.1公斤冰毒。今日（7日）凌晨，旺角特別職務隊人員，持搜查令到尖沙咀帝苑酒店，搜查同層2個目標房號，先後拘捕1男1女，搜出200克冰毒、可卡因及 五仔等毒品。警方調查期間，該名西九反黑組警署警長持房卡開門入房，隨即被警員制服，並在其身上搜出約2公斤冰毒。案件由毒品調查科跟進。

來源：Xianggang 01

嘩屌，拆家黎嫁喎
2公共

不安

警黑合作

之後嫁禍手足

阿 sir 販毒唔駛你教

同百份報有冇關係

原來警察販毒架?

豬炳強: 唔知情, 所以唔係犯法

咁睇唔開啊

黑警有撚屌錯你哋咩，每星期拉幾件沙展探長，大粒嘅就僭建

【最新】消息：警方凌晨於尖東一間酒店檢獲毒品，拘捕多人，包括一名警署警長。據了解，警長曾參與上周油麻地破獲1.5億元毒品案

伙記，不割

警察又被動犯法

一定仲有好多自編自導自演案件

cls

犯法就係犯法啊

下次話哂比全世界知先 咪唔會拉到伙記囉

呢D係係咪O記準備嚟放入手足袋,
屈手足販毒, 迫招認口供, 既貨嚟？

近排咩料，扮捉黑警啊？

訓斥下，無事啦

都話黑警先係全港最大犯罪集團架啦

犯法就是犯法 一定要負責

犯法就係犯法

身上有兩公斤冰毒....真定屈呀？仲重過唔少港女對奶

班賤畜要扮正義 開始搵d condom祭旗

班仆街腐敗到呢

止暴制亂緊架屌你

全港最大犯罪集團上線啦

已訓斥

有咩做唔出呀

捉啲condom出嚟洗白先

屌, 報少2 KG

自己KEEP返 2KG 去賣？

自己條TEAM有無分貨？

支那公安做法

亞洲最大犯罪集團

賺啲下欄啫

個別事件

休班警+1

嫁禍俾白警手足喳

成班連登仔仲講風涼話

OT揾唔夠?

點解要拉自己人？說好的核爆都唔割？

之前報紙報過一單, 係警車入面搜到毒品

最後不了了之

黑警係咪花式販毒？

反黑組警長 睇黎班細唔妥佢好耐

推上國際

阿Sir破緊案唔使你教

警謊解釋警長以為冰毒係煮食用冰糖，所以冇罪！

班撚樣真係黃毒賭樣樣齊竟然有人撐道友雞蟲強姦犯劫匪

比人知黑警幾威水

貪返黎架

黑警就係黑警 犯法又點哦 球証旁証都係我既人驚條撚

屌你老母自己人啲冰會放係poly

2kg? 頂盡值幾十個咋喎！好窄水咩？咁都貪？

證明佢地同老黑一直有合作

篤灰狗

強強：果啲係鹽

一係警黑， 一係清算

係劉澤基就好

已訓斥 無事

Show pass話係UC

即場啪晒2公斤冰咪無事囉

被嫁喎架（一定係咁講

仲有白警既咩

同袍 唔割

做下公關
拉一兩件比人睇，話比大家知我哋警方係公正執法

收音機有冇出聲帶話警員犯毒坐幾多呀？？？

身上兩公斤認真有啲多

一定收左美國佬錢

諗起個笑話

幾條友爆格衰左
本來偷左2000萬
第日新聞報搜出1000萬

反黑先同黑社會最熟
同埋破獲完啲毒品又可以賣番出去
諗起都fat fat

自編自導

懷疑散仔長期俾人當comdom不甘做細，做鳩個警長

2kg.. 白警畀人屈?

dllm自己人呀

牙蛇賣冰毒俾散仔high完上前線？

2公斤咁癲

果然係黑暴

知唔知反黑係做咩
打人
錯呀 係販毒呀

轉頭咪一個好人, 社會服務令, 停職留薪

兩公斤 坐幾多碌

傻仔，擺明兩幫黑警爭地盤啦

壓力太大了

学成龙定学志伟?

係咪全部證物，攞去賣

兩公斤咁撚多
呢個黑警有撚排坐

721831101111

佢話2KG
可能拉佢個D又有D落袋

聽日正常上班，服務市民

唔洗拉幾個自己友喺到扮公正扮話咩人都拉呢啲人都準備好退休，一係紅官包底。到最後又係化成小事

元朗消防喉毒品案 幾時拉人？
犯法就係犯法

有冇人去Save HK道搞分化

留名睇藍屍話：佔中導致警長販毒。

可能拖 gip呢

PK鄧: 呢D 係用水結成既冰, 唔比查, 無犯法., 警務人員專業, 唔會犯法

真係好嘔心

Condom

全港最大犯罪集團

反黑同黑社會最冇分別

以為係麵粉黎

紅官「犯案警員自動供稱警員身份情操高尚，所以罰款5000！」

高雄呀

鄧狗：犯法就係犯法，唔知情唔係籍口

係01報唔係蘋果報
即係俾自己人篤灰or有人搵緊condom祭旗

睇黎內部捉緊鬼

又自篇自導扮破案上位

想俾人睇自己有嚴正執法？

23-26年

最高犯案率既職業

推啲散仔無用架
一樣諗起陶輝

聽youtuber話PK鄧個靠山被人收咗皮

可能發現係內鬼

呢排都好多case下

諗多左啦你

一定係收咗美帝錢 中傷警隊
捉佢去新疆勞改就啱

一定你個休班警執行緊職務，身上既冰毒係證物黎
啊sir 就係法律，唔會犯法你地係咪想作反

個別事件不作評論

黑警嫖賭飲蕩吹樣樣齊

梗係有，唔係平時邊有粉攞嚟屈人藏毒

知太多嘢？

默認誠實可靠證人喎
係咪搞咗呀
個阿sir同個官話冇販毒咪冇事囉

兩條team爭生意

做到老散最高都要販毒

似係上星期破完案
比班黑社會夾埋班黑警報仇

做得反黑組仲要警署警長
肯定係藍到黑

係咪跟錯大陸嘅勢力 上面內鬥輸咗 依家就開始清算異己 所以就突然有咁多僭建乜乜乜

一定無事
個官實話佢係誠實既人唔會犯法

香港警察 知法犯法係常識嚟

原來我地支持嘅阿sir係咁

紅官讚一句高尚情操就唔使坐啦

發發啦，平時黑警搵埋唔少
雖然都要進貢下鄉黑先叫到佢地出黎721

警長

- party room賭博
- 販毒反黑警長
- 葵涌自編自導火魔案
- 防暴曱甴虐待狗仔
- 偷信用咭買iPhone
- 醫院用酷刑襲擊老伯

剩係condom仔已經咁多個
何況係成個警隊
根本三萬個都係犯罪份子

得人西班分化賤種狗會先會話有白警

個警長應該得罪上司先會比人「發現」

唔係第一日lor

2公斤，幫恐怖份子賣？

乜唔係大叫自己友呀屌你老母就冇事嘅咩？

狗咬狗？

都有可能

我覺得似班狗仔入早左
個劇本喺狗長報料話邊到有毒再入去岳鳩人藏毒等班狗仔拎搜查令個時候就話自己一樣收到線報已經制服疑犯領功

ICAC可以出場嘞................三十年前

黑警喎, 裁判官通常會判120服務令

依然日日有狗被捕

黑到

唔好扮公正扮正義啦 咪又係高調拉低調放

兩公斤咁多
會唔會重罰社會服務令架

改朝換代

普通毒販係身搜到2kg就奇姐，可能佢熟晒掃毒班狗既行程咪大膽啲拖gip囉，可能同team有得分，比人拉就話做緊臥底，香港最大犯罪集團你地當佢流架？

帶兩斤毒上去老插

自編自導破案
又一單博升職
永遠都係黑警

元朗警長酒樽扑女警啦？

唔洗坐 判感化了事
壓力太大 要take 野
警長擁有高尚情操

2公斤市值幾錢

2公斤判幾多年。

反而想睇個官點判

門徒 屌 有人打尖

呢隻曱甴應該仲諗緊自己點解會變成condom 其他殺人都冇事

差唔多成部notebook咁重

販毒/運毒好似同藏毒唔同喎，販運重好多

不過入咗冊有排佢受

紀律部隊

多到唔記得

亞蛇得罪咗同事俾人㧻魁

今鋪做大佢，應該有炸藥！

判罰款5000

又係自己人啦
比位上

應該係比暴徒入左證物房偷證物，疑點歸於被告，證據不足，律政師唔檢控

up

成2kg 貨起碼20年喎
仲點包底

認罪 扣1/3
誠實可信 再扣1/3
多年出色表現 再扣
反送中壓力 再扣
社會服務令算

一句卧底/行動一部份,無事發生

點說服個官先
咁大量
仲要係酒店

我開始信係佢哋係會自己拎嚟上電

呢d先係正職

臥底行動，無罪加升職

近期社會事件導致警務人員壓力上升.... bababa

高雄呀！

拿，香港警察呢，就好撚醜惡既

可能個下以為係第二個堂口既人上黎搶貨，大大聲話自己係警察同出手

2kg一定唔係自用，拆家應該唔止2kg，可能收埋仲有
話唔定成條team都有，擺晒去office

自己走返現場係高尚情操，加上黑暴帶來壓力之下犯案情有可原，判入獄三個月緩刑一年

調查完就放啦，仲上庭？

應該比保釋照出糧，唔洗開工
拖返十年八年先判

咁兩公斤冰夠唔夠減壓架？

已訓訴 再升職

警黑一家親

警長無陰功，警嫂賣閪窿

食證物

又係受害者，比暴徒搞到精神分裂

兩噸都自用架啦
有特權有特技

成2kg帶起身點藏毒

嘩，咁多

升㧻人魁果個先啱

反貪污捉葛柏？

問海關拎大撚把啦

誠實可靠的證人

曾參與多場示威鎮壓
而且屢捉疑犯
有超高尚品德情操修養
但因壓力過大，精神狀態緊張
引致今次事件發生

依家冇咁多ot錢唯有買住2公斤先啦
好慘架

佢販毒係咪一樣

高尚情操

反黑組監守自盜阿

一日condom 一世condom

小強：反黑探員身上有毒品係好合理
屌那星 痴撚線

洗乜受 做反黑得罪咁多人
入冊一定單人倉嘆世界
紅官判減刑 入到去守行為又再減
坐幾年岀返嚟 拎住以前賺到舊錢退休

黑吃黑

大蛇睇中左某伙記既老婆
然後把心一橫⋯

這個殺手不太冷（原題：Léon，美國上映片名：The Professional）

一天，12歲的鄰居女孩瑪蒂達·蘭度（娜塔莉·波曼飾）罕有地敲響了里昂的家門。原來，瑪蒂達當毒販的父親因私吞了一包緝毒局黑警的毒品，全家慘遭黑警警官諾曼·史丹菲爾（蓋瑞·歐德曼飾）冷血滅門，只有瑪蒂達因為出門購物逃過一劫，當下只好哭著向里昂求救收留。在得到里昂的收留後，開始幫里昂管家並教他識字，里昂則教她殺手的技能，兩人漸漸生起既似父女又似戀人的複雜情愫。

果頭搜出 呢頭拎黎賣

但件事有d怪，房門口同大堂竟然冇狗守住，可能比佢自己拍卡入房

垃圾狗，高層就袋袋平安 你地就做到隻狗 又做埋condom

早排係唔係有個民建聯賤人話示威者吸完毒去遊行搞事嘅，依鑊點拆好呢

做戲想話比人知香港仲有法治

所羅門？

內部調查緊，已訓斥

又想轉移視線

巴打有冇youtube條片既link?

2kg過佰萬㗎，夠還條貴利數啦

互相出賣姐

識玩

全港最大嘅犯罪組織

清算？唔夠藍？

或者會即時停職嘅（有薪假）

屌你老母監守自盜

咪玩啦
反黑組仲要時沙呀
白警

權鬥，用黑材料爭上位

2kg市值幾錢？

社會服務令➡️警隊人手不足➡️繼續返工

訓斥就可以

冇褲袋都可以藏毒
區區2KG算咩
話說個term狗都仲未比人告
就算比人告都係老妨輕過比人屈個個

冰出一角姐

自己友都拉
可能有狗自私賣比人篤啦

官：高尚情操呀

不愧係飯聚集團
可以正名了

不嬲販毒都判得好勁
所以有d 藝人被人捉到吸毒都會搏告佢「藏毒」

梗係比原本個毒品賣家篤啦

毒品大拆家話跟原本有122kg

點解而家你話搜出120kg架
你咁寫我會比大佬以為我落架

死都唔撚簽120kg啦

結果咪捉到有人私賣

手足黎，包容吓

Source:

CCTVB 最鍾意既西九龍反黑組

拉佢地既都係警察

2公斤即係市值幾多

咁大貪仲唔比人篤灰咩

依鑊藍絲同猿佐級協會一定要籌錢幫手打官司，撐警察

下星期再嚟過

各位小心，最近頻頻拉黑警
我相信係扮中立，洗走反送中警暴黑歷史（好高招，啲中立撚會以為佢哋真係不偏不倚）
要留意，關於警暴，佢哋一件都無認過。

佢哋只係拉緊個人犯罪，但成個警隊問題係無人肅清過！

唔會拎去賣啦 無窿路
拎去屈揼砌呀

出面欠賭債嗎（好膠既劇惰

內鬥啦，爭上位

雞仔餅max都6萬幾都仲咁玩法…判得成連長糧同宿舍都冇埋

快d 去fb 同 youtube 恥笑回力鏢

社運影響生計，剝奪工作權、生活權及生存權
黑警搵下下欄幫補啫

好似依集

一睇就知班狗想洗底

2020年重有白警

咁你老母都係處

上星期掃左人地堂口d貨，今星期人地咪又掃返你

黑社會電影入面黑警情節

200克定2000克阿？

食冰咁仆街,唔怪得班曱甴隻隻都咁撚癲

無講暗號

唔係聚賭，就販毒
真係精彩

休班警終於歸位了

一夥在搶劫銀行時說了一句至理名言：“通通不許動，錢是國家的，命是自己的！” 大家一聲不吭躺倒。

劫匪望了一眼躺在桌上四肢朝天的出納小姐，說：“請你躺文明些！ 這是劫財，又不是劫色！

劫匪回去後，其中一個新來的碩士劫匪說：“老大，我們趕快數一下搶了多少錢。” 那老劫匪（小學畢業）說：“你傻啊？這麼多，你要數到什麼時候啊？今天晚上看看新聞不就知道了嗎。” ——這就叫工作經驗，這年頭工作經驗比學歷更重要！ ！ ！

劫匪走後，行長說，趕緊報案！主任剛要走，行長急忙說：“等等！把我們上次私自挪用的五千萬也加上去！” 主任會意，陰笑道：“要是劫匪每個月都來搶一回就好了。”

第二天，新聞聯播報導銀行被搶了七千萬。劫匪數來數去只有兩千萬。老大罵道：“媽的，老子拼了一條命才搶了兩千萬，銀行行長動動嘴皮就賺了五千萬，看來這年頭還是要讀書啊！”

都話咗全部都係死黑警

普通人就23-26年
黑警可以1-2年出返黎

cls
香港變左金三角

小事小事，黑狗基地大把貨要散啦

林奠：黑警壓力大，要體諒
法庭：被告有悔意，判社會服務令，無需監禁

個判詞有聲

反黑點會無窿路

全港犯罪率最高嘅組織

似係

學炳強 看電視學到多， 志偉， 青雲，

牙蛇販毒唔駛你教

乜水 有公信力？

分贓不均鬼打鬼

2kg無得用自用就借口啦
陪審團唔會信

陣間黑警自己修例

屌你老母臭閪 喺香港害人

想用隻細嘅做Condom蓋過逃輝單嘢？

個畫面係咪成班狗係房
之後反黑狗就拎房卡開門
大家你眼望我眼

D冰毒肯定印左poly校徽, 一定係黃C嫁禍

情操高尚,一陣就返出黎啦

應該過一陣會講呢條友係黑狗派去既臥底

又話伙記唔犯法？

咁多依啲案 手足打官司可唔可以理據去證明狗係不誠實證人？

情操高尚

拆家都好少袋2kg係身，正常係唔會袋2kg係身先啱，一定係準備同人交收

偉大愛國組織又捐錢比猿佐級協會架喇，錢不是問題

隨時比人砌

黑食黑

平時砌唔少人啦

警察係社會運動中被害至滿身鮮血
被告並無侵吞之前搜獲之全數毒品，情操高尚

黑警喎，又有高尚情操，當庭釋放啦

警方調查期間，該名西九反黑組警署警長持房卡開門入房，隨即被警員制服，並在其身上搜出約2公斤冰毒。案件由毒品調查科跟進。

被捉個陣會唔會大叫：自己人呀屌你

食夾棍 抵啦

呢個冇了
都話明佢上星期先有份破單野

攪咁多小動作想洗白，拆掂721先啦

上個禮拜破完案
咁快就做臥底
傻嘅都唔信啦

不嬲架啦
紀律部隊不嬲小圈子都勁
特別popo馬房文化

行動組睇唔起文職
便衣睇唔起軍裝
有宿舍睇唔起冇宿舍
大學散仔睇唔起偽進散仔
後生三柴睇唔起傷心柴

之前個個星期都打狗佢地咪團結囉
一靜返佢地就內鬥互咬

層壓式拘捕

持搜查令

陶輝咪係西九指揮官
上樑不正下樑歪

1係犧牲班細，幫黑警高層轉移視線
2係有極少量白警（或者不表態嘅中立警，同樣極少量）係呢個時候畀黑警算賬

鐘意就聽
唔鐘意你未唔聽囉
又要鬥黃啊？
人哋幫緊手足去cypus
滿意未？

睇睇先

報少兩公斤

定準備賣番兩公斤比黑社會呀賤種狗

人地派去做交易架，不管你信不信，反正我信了

權鬥姐

洗鬼搞咁多咩，伙記落口供落衰啲，由於證人口供前後矛盾，疑點利益歸於被告，無罪釋放

驚西咩 好快冇事

品格高尚 關心吸毒者

做過陪審員，單案就係販運危險藥物。雙方律師其中一個觀點就係販運成唔成立

你講錯左
應該係賊仔只偷1000萬
但個銀行經理報話唔見左2000萬
即係銀行經理自己落格左1000萬但入哂賊數

暴徒扮警長

特別職務隊人員

江湖尋仇機會大啲

蘋果話有人上星期偷貨

2公斤 當屈一個後生仔用10g (判7~11年)
2公斤可以屈到200個人

笑完 大家識做味

幫佢宣傳啦
做多步

巴打全中

應該係上星期條友自己偷走d貨,之後想賣返比老黑

咁都有得回力標

noble

鄧狗：其實佢係卧底，所以唔計

屌 推呢個

琴日有單上庭認罪既就係話黑警威逼認罪 否則包粉就係佢

邊撚度可以隨身拎包粉出黎威逼，原來係咁

好出奇咩
一向架啦
毒同錢一定報細 你明既

身上有2公斤係咩概念，CLS
成個袋都係毒

一次半次姐，冰山一角

咁點解釋佢地拉自己人？

又唔見佢地拉警暴？拉721？

估計最後會發展成咁

警署警長進行放蛇行動 警隊溝通不足導致被捕

完

Really?

據資料顯示，與被捕人同名同姓的一名許姓警員，於2000年及2001年曾執行反三合會行動，並成功拘捕及檢控毒販，瓦解三合會匪黨，當時被讚揚表現出專業精神及盡忠職守，並獲當時的警務處長曾蔭培頒發獎狀。

垃圾就係垃圾

警署警長
白衫開始做野搞班員佐級condom

可能個次充公1.5億貨，得罪左毒品科個邊d黑警

似係行緊習維尼路線
佢不嬲都係（扮）打貪打黑出身

幫你諗埋
1. 臥底黎的, 執行緊秘密任務
2. 學黨啦, 開除黨籍(呢單警籍)可以坐少D

識玩一定將黑警D犯罪新聞譯做英文
POST 上TWITTER

咁抵死wo

警方偵破販毒集團利用上海街一個空置地舖，作為毒品儲存中心，檢獲296公斤毒品冰，市值超過1億5千8百萬元，拘捕6男1女。

真係仆硬街

警長好細職位 對家識白衫 /警長佢都死啦
內鬥者

又想洗底，做外宣🤮

警察不會主動參與非法活動

大家知咩事

x

做得反黑一定壞事做盡

佢地專長就係犯法

你無做錯到

2kg
23到26碌

荒死得佢一個有偷咩成team人每人幾kg
可能單案本身搜到3百幾kg都唔出奇

呢條友乜水

同拍戲一樣
所以話隻狗戇撚鳩
2kg當你轉到手就一百萬
問題係風險極大
而家好啦
冇埋間狗宿

2. 可以免死一次架

點止呀差唔多成球野

社會動盪，立會拉布，導致警隊補時津貼遲遲未能發放，加上家庭，經濟，工作壓力，唯有預支2kG變賣。我地良好市民明白嘅，强烈要求放人!

相信警員只係響電光火石間諗歪咗 我地已經訓斥該名警員

事實證明警同黑根本係樹同根水同源

條黑警手上批貨都值100萬

s

睇佢冇報道就知

蘋果啦
佢比同事金手指呀
上星期單野有狗懷疑佢落格

轉移視線
用散仔condom引用公眾對陶輝同鄧狗強犯法既注意
死黑警知法犯法多到數唔晒，而家一日拉一單，不過我係唔會唔記得：反貪污 捉陶輝，同另外幾隻大狗

差唔多兩球先岩

我覺得一定唔會拉警暴㗎啦

佢哋從來冇承認過警暴呢樣嘢

條黑驚諗住幾百公斤攞少少唔覺既

con 咩dom 丫
最後肯定上庭又話係咩無心之失 高尚情操
跟住又輕判

署長做UC
第一日係k房認大佬應該比人斬左都似

似係比黑驚偷左4kg

係
山頭文化呀嘛
你普通1萬蚊文員仔都可以搞辦公室政治啦
何況班狗 有槍有權又有錢

舊年有單都係咁

e

而家出左犯法就係犯法廣告之後，就多左呢類新閒
第一，想轉移陶輝件犯法事
第二，想被藍絲睇，真係一視同仁，自己友都拉

原來個新廣告係拍嚟俾佢地自己睇

洗撚解釋咩
得罪自己人 或者真係傻仔調查梗衝入房
之前單警長自篇自導火魔狗屋夠話被拘捕啦
唔通佢嫁禍黃絲又係手足？？？？

咁鐘意送中 送返上大陸打耙啦

紅官: 警長心情受香港示威影響 考慮到近日停職影響生計、多年來服務香港 實屬情操高尚 2公斤冰毒已經沒收 重犯機會低 決定罰款200蚊

fyi
林大總統 光頭佬咪警署警長
散仔最大粒 白衫都要聽佢話
3毛維穩都扮好d啦

btw
案件已交由警察總部毒品調查科調查。
總部落order 姐係擺明比下馬威班散仔啦

賣啲細粒去分散陶輝嗰幾粒大野嘅新聞
反貪污 捉陶輝
反貪污 捉炳強

好岩用

想洗白做公關show？嘥氣啦

反送中執行職務壓力大
吸食冰毒以緩解面對黑衣暴徒長期破壞社會所帶黎既壓力無可厚非
應給予該警務人員改過自身既機會

幫狗諗埋

呢樣真

警暴從來唔存在

公正無私 又時常訓斥

最後個200$由散仔工會眾籌埋單

等睇反黑組今鋪覆啅

話狗長係uc 比人砌生豬肉

反拉番隊特別曱甴隊

D黑警咁狼原來high曬野先上場

咪玩啦 雞仔餅惡到仆街架
而且佢地係做左幾十年 係散仔入面一般都高聲望
普通兩粒都未必敢惹佢地

611地鐵唔好我後面 / 劉澤基/ 林大總統全部雞仔餅
呢條友仲要係反黑組

無間道劇情睇嚟某狗真係睇電影學

搶左功勞 搞鳩你d人

警車販毒真係好好計, 又可以自出自入, 又可以成日同鄉黑交收. 等睇香港做齊黃賭毒 (黃應該上唔到位當年東莞chok上限)
netflix可以繼哥倫比亞同墨西哥, 黎香港取材, 拍narcos 3: Hong Kong - overmydeadbody

Condom?

面數100萬
但佢咁趕住甩手應該會減價放

應該社會服務令

毒嘅話有判刑指引

無得亂判

2kg 好似23~26年

最大犯罪集團

保皇黨副秘書長

然後處長會話: 「可以向現有機制投資」

一場誤會
酒店職員比錯張卡個警長

呢一單毒品破獲案，仲要係黑警上星期自己讚自己
講乜嘢史上單一案件中檢獲最多毒品

屌你班黑警黑吃黑啫嘛

2020仲信有白狗比盡咪黑狗權鬥一狗要收返晒啲job返黎做

你話拉一個都仲可以話塞包粉落佢到
有埋同黨私竇可以點嫁禍

一定係有人插贓嫁禍，偷偷地擺包冰落人褲袋再聯同反毒品部門一齊捉人
唔係黃友陷害忠良就係權鬥

（曲）

高尚情操？

犯法就犯法 一定要負責

條死差佬
以為自己係黑警冇人逗就大搖大擺
放兩條匙响身
正一柒頭無腦戇撚鳩鳩

又黎

反黑...其實自己先最黑

Con咩dom呀，兩個字頭爭地方散貨啫

雞仔餅都係白衫
一般上到雞仔餅
2粒見到都要客客氣氣廢事得罪呢d老屎忽

再唔係個警長係比人迫害，比人用槍指住個頭要佢販毒，或者佢家室比人要脅劫持

我已經用我有限智力幫狗諗埋

拉一兩個平時得罪人嘅狗

企圖淡化721 831 恐怖襲擊

幾時都話有牌黑社會

Team 14不意外啦

好明顯

1/10射健仔
西灣河殺人犯
兩隻都係雞仔餅
雞仔餅一定係最惡最藍最黑既黑警
年資高升盡乜都唔撚驚

有排坐

白衫黑過警長好多
唔記得721？？？

想屈人用既道具

係 散仔升到最盡 仲要老屎忽資歷
呢條友仲要係反黑組
諗下平時李桂華副嘴面

黑社會係做開呢D架啦

呢個真

衰毒點都勁過潛建

另一篇講係一齊做野既狗知有人落格
班狗分分鐘都預左係拉個隻狗

換轉平時
SHOW張卡出黎大家冇事出番去啦
呢單高級狗叫拉咪要拉

李柱華係警司唔係警長

有咩con 唔condom ar
班黑警已經癲到，以為上到庭會無事，就算入到去坐都無人會攪佢，所以犯法殺人咩都敢做

歷史上，納粹德軍真係Take野上陣

醫學史家Peter Steinkamp便強調：就算不說沒有甲基安非他命（冰毒）就沒有閃電戰，還是得承認，閃電戰是受甲基安非他命左右的。

講緊佢係反黑個老細

呢啲老屎忽先惡啃
一嚟做得耐二嚟升到盡唔怕比人port
不過大單斷到正 都幾難有人保到佢

大家知唔知道2kg值幾多錢

警方在該袋物品中檢獲25包、各重1公斤並以茶葉包裝的懷疑冰毒，並在該地舖內檢獲 11袋懷疑冰毒。警方所檢獲的毒品共重296公斤，市值共約1億5800萬元

1億5800萬元 除 296公斤
= 53萬/kg

2kg 都係100萬左右啫
黑警我屌你老母

係房入面，仲擺係身？

以前所謂嘅破案其實都係自編自導自演

又200克又2.1公斤

其實狗平時查販毒拉黑社會都收埋唔少
點會無貨, 佢地想屈手足大把方法
分分鐘屈你搶槍再打佢都仲得

呢單去酒店交收應該真係條老狗私手想轉手圖利咋

唔high 左嘢真係做唔出🤪

netflix見到依個建議, 麻煩加多集icac, 販毒加洗黑錢再加建制b隊維穩費. 對比哥倫比亞同墨西哥, 佢地太Pure太true.

癡線個身帶2公斤

啱啱散完貨 散唔晒掛

高上情躁 餓底 放蛇 根據線報 有既定程度 暴徒

自己重組作文

話唔埋搬緊貨
呢2kg只是其中一轉

條友9唔搭8 仲要串串貢

漏咗毒啊

成隊狗隊根本爛到入骨

做臥底唔記得通知其他人姐，無事無事，誤會一場

諗起呢個

屌你老味，邊有阿蛇唔吸毒㗎？

d

啲狗大家睇唔順眼大家好耐

小強上場清異己同襯家姐，你知條友幾小氣同記仇啦

反黑組係咪under 有組織罪案及三合會調查科？
李桂華會唔會出黎交待下

我都第一時間諗起

真
班友high完可以三日不夜唔瞓咁行軍

可能老豆搵仔條針
或謝振美呢啲美國臥底

警黑合作親密無間

有咩咁出奇
警車有毒品都發生過好多次
呢d野唔係自用就送禮架啦

EU車藏毒？警撿54包可樂
2013年11月06

長沙灣警署兩警車疑藏有毒品
2014年2月20日

哇屌呢啲真係要做文宣，比下啲公公婆婆知道！

有冇上過庭做證人？
不誠實證人get!

講個故事你聽，
我以前坐監有個朋友，
佢俾人拉時架車有30公斤冰，
有60幾萬喺屋企，
但結果驗毒只有15公斤，
錢得返廿幾萬，
佢考慮好多撚耐，
決定吞左佢，因為量刑係同數量成正比，
罪名成立左，
啲錢又一定充公，
所以，大家心照啦

反黑販毒

上次收左1.5億
自己收埋啲攞去賣

強兄表示：麵粉黎架

推

［調查］經過呢半年，依家信警察同毒販合作交數未？

喂 以前唔信警黑合作交數個啲連登仔去晒邊

23年
認罪
難得既好人
重犯機會低

結果：訓斥了事

少年你太年輕了
上次係破獲咗3億貨
分咗1.5億比伙記

緝毒販毒
黑警最熟

係喎，忘記咗一哥係麵粉强

其實你up乜9
講緊差佬你又講白衫
等我仲以你講popo 白衫
原來你講元朗鄉黑。。。。

做乜姐你

Pin this

隨身袋住啲道具要嚟屈人，點知做咗condom

2016年10月29日
無褲袋卻被控褲袋藏毒 還押逾年失戀失業 男子獲判無罪向警索償400萬

咁包毒品點嚟架

唔係以為自己人拉自己人就代表公正嚴明呀嘛

轉個頭就放人，黑警一家親

問下乜水就起哂鋼
問下乜水就鬥黃
咁求其路邊捉個人講呢啲中国国情你係咪都信？
究竟你咁激動做乜

咁大鑊 下個月又可以升職加薪

反黑有好人架咩
個個講野語氣都laughing哥上身

你無毒品？！
唔怕，阿蛇大撚把

一直講緊警司督察黑過警長好多

係你地以前警長好大

2 kg係依家
難道一星期內散左貨又會話你知咩

人地係運送證物嗰陣唔記得攞出黎姐 有問題？

我以為佢講緊721好串個位白衫

可能係唔同team 不和

唔駛sad香港警察不嬲係咁

吸毒比例應該所有行業最高

生意糾紛

高薪養廉得啖笑

太獨食，無分比啲細

分贓出左問題？係咪講好每人1kg，佢手多拎2kg所以俾人做？

班狗返工有壓力 販毒好合理姐 狗做咩都唔會有事

有冇人扮藍屍去SAVEHK開PO話警察做野咁辛苦，自用吸少少減壓，搵下外快當幫補下好閒姐

係咪條友唔合羣 竟然收唔到風有人查緊

可能唔合群平時唔肯打犯，所以比狗搞

根本成個所謂警隊都係咁㗎啦
條友可能同上司不和，咪俾人做佢囉

呀蛇抽下油水啫

你當面啪哂去咪當無數囉

唔怪得啲狗咁好打又唔洗訓啦
原來個個僕撚左冰

點解唔嗌自己友？

嘩 犯法就係犯法

法官：因為社運壓力大引致犯錯 犯事警長多年當差有高尚情操

你肯定要坐？

黑警

阿蛇話近排燥底，個d係冰糖，打算煲糖水潤一潤，誤會誤會

我而家如獲至寶了

大家估下黎緊一兩日黑警會炮製咩炸彈案黎spin

可能賣左10幾k先比人捉到呢

警長已被訓斥絕無下次

ee

r

为什么要在我们团结一致的时候去抓他 这是在打击我们蓝丝士气吗

反黑組唔打犯 咪玩啦

阿蛇販毒唔洗你教

所以咪比人拉閪左

300公斤 1.6億
每公斤冰毒53萬
2公斤成100萬貨

所以而家咪「販毒」囉

炳強：一定係鹽黎唔洗查 我話既

話唔定佢間局有人要貨
Locker有毒/比人砌生豬肉都唔係咩新鮮事

不過夠團結又有炮 表面野

散仔偷嘢
時沙就販毒
高層就僭建

執柒哂佢啦屌

3c工作室有板你睇

點樣屈人搞人

品格高尚

唔怪得藍絲話示威前會吸毒啦
原來劇本黎既

市值幾多

睇下呢單沙田搶槍轟警案
究竟係邊個拎支槍出嚟射人?

好仔洗當差？
香港有白警？
白痴就有幾百萬。

重判啦屌你老母

話佢係臥底咪得囉，邊個知?

UC 來放得

3億貨反黑交1.6億貨出嚟。其他貨去咗邊？

所以你話平時賣槍俾勇武嗰啲係咩人

民建聯話年青人食毒品去遊行

又一回力鏢

民建聯有咩講呀今次？ 班狗吸毒去打壓遊行呀？

Btw 我一早收到風

根本好撚黑暗，一定要有黑警軍事法庭清算班撚樣

知喇有散仔係度運毒
陶輝單野點計?

又帶毒，又私竇賭錢

不嬲日日自己人鬥自己人
只不過政治事件令佢哋槍口對外
但只要一有位可以搞自己人一定繼續

案發時乃警方人員執行職務，不存在警員犯法行為，亦對在場執法警員不公，警方為社會為國家付在前線面對罪惡而獲得公眾誤解是一件令人悲痛嘅事